[NS] [PKM] LPLE討論區 #17 中伏了

此POST並非小圈子

禁止討論修改及盜版遊戲

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

Q&A

0. 皮卡丘伊布胡地肯泰羅拉蒂狗凱羅斯快龍拉普拉斯超夢我想知呢...
冇人識你依堆咩黎 想討論唔該用返港式譯名

1. 我買日版遊戲會唔會有中文？
買咩版都有齊九國語言

2. 點解刷極都係女比卡超/伊貝既？我想要仔
性別係開game一刻就鎖定左 要刷就要由頭玩過
性格就可以係研究所前面save再刷

3. 夢夢點拎？有無得刷性格？
一粒pokeball一隻夢夢 無得刷得一次機會 想刷買多幾粒波

4. 各種精靈咩性格好？
Partner比卡超：naive/hasty
Partner伊貝： adamant, modest, 對人戰亦可考慮加防/特防性格
夢夢(冇得刷)： 好多性格都得 但做攻手唔夠超夢夢/富迪爭 刷Bold當盾都唔錯
LIHKG LPLE Nature Recommendation

性格表google下就會有 *如果過關爆機就棄game的話其實冇必要刷*

4. 熱門精靈係邊度捉？
奇異種子：常青森林
小火龍：3號道路
車厘龜：25,26號道路
迷你龍：中大 發電廠條水路
化石飛龍：化石博物館拎琥珀 去紅蓮島研究所復活
識英文請睇

5. 咩係連鎖？
淨係撞同一隻，狂捉
中間唔可以遇其他寵
如果遇左其他寵走佬就得
即係連續30場捉同一隻全部捉晒
30有機會出6V 同提高出色違機率

6. 邊度Check 6V or iv值? 咩係6V？
Check V 地點: 11號道路通道上層博士
首先11號道路通道上層博士的助手度拎到Check功能
拎到之後係自己pkm度按Y制黎check

V係指單項個體值最高(31), 6V就係6項個體值皆最高
留意6V唔代表最完美 特攻型精靈應該刷5V 0攻

7. 粒波點熄聲？
中間粒制同頂制 兩個制一齊禁
入左精靈之後，長按粒的，之後變左精靈隻色再即刻按頂果粒制，會即刻震，就ok
可能要拎左夢夢先熄得聲

8. 點先拎到忍蛙居合斬/飛天多多利/滑浪比卡超/莎菲亞怪力/閃光超能貓？
Keyword
居合斬 - 遊輪
飛天 - 遊戲機中心門口
滑浪 - 淺紅市
怪力 - 金牙 淺紅市NPC
閃光 - 地鼠山洞 深灰市

9. 點進太陽伊貝月伊貝大鋼蛇巨鉗螳螂....？
LPLE不存在的精靈一覽：

10. 我想online同人交換進化富迪/恥鬼/滾動岩/怪力，又或者同人對戰，要點做？
課金先可以online

爆機後資料

其他資料(待整理)

參考網站(USUM資訊)

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

圖鑑/資料網站

(英)

(英日中)

我真係覺得係bot

好撚on9
我想睇超次元足球唔係呢d嘢

勁

屌

選左19人 踢走三元老 岩岩好16人

內傷
vol4 amazon仲有喎

大家捉吉利蛋會唔會用埋莓？

我個FRD話斷左貨既

好似唔掂喎 又要屈Timer

點先可以阻止到FF既野心

請教一下閃符係點樣用？
用一次定長駐？

3個龍太多 ?
踼走個啱啱好

原來進咗化係學唔返之前啲技...

即係點

仲有5turns

我見庫存12盒
再叫你frd睇下

最後用心之麟片可以學返

再咁樣打落去我會輸

係咪戰術黎

有啲寵學唔返，鐵甲貝就係一個好例子

下集希望睇迪老大上埸

想好似無印咁單純踢下世界賽係咪冇可能
果陣就算影山果D都唔會做到主線
依家搞到成個球壇都係陰謀

夠鐘個陣多寵一方會贏
所以你要依幾turn殺左我

這第一隻化石係咪快過你電鳥，應該用落岩ko 你

弱智化左既迪老大
默默地開返neo japan果集睇算

賤格

即係又要俾人撚

KO唔到架 樓上巴打試過
我滿物防

個FD都係日本返左黎, 日亞仲未出貨

今年可以唔使再買公仔FOR VGC EVENT了

除非怯 30% lo

不過巴打你個陣冇大問題
只係打滿血尼多王個陣唔好太相信自己冇屬修既招

有冇人幫手進隻耿鬼同富迪 送4v對項鯉魚王

明白，請指教

暫時個陣噴火龍爛性格，想搵隻取代佢

Btw 你個2隻呆呆獸同蛋蛋好肉盾

有無巴打可以幫我齊圖鑑
差no. 46, 127

唔係好明

即係應該用乜招打佢好

係咪保留啲催眠技好啲

承讓承讓
唔一定要搵火系既 隊伍入面有技打奇異花就得

有得換就換人算啦 或者先削我血 下輪再車水技過黎
你一開波就用只會我削0.5你削1

BTW 我真係知依隻game點玩了
一開始秒人一隻 然後用盾頂13 Turns 就贏左

波波波波波波球

玩64 雙打

巴打here?

求巴打做個好心

可唔可以比全名

64染巴你快d爆機我同你打

here 而家黎

巨鉗甲蟲 同埋 蘑菇蟲（未進化）

我諗唔會有
有陰謀都唔緊要 , 最緊要比賽好睇
依家的比賽真係唔想睇
青春熱血足球唔知去晒邊

唔怪得頭先秒唔到

想問下switch 休眠mode 會唔會斷連鎖

波波
波波
波波球

唔會

其實係咪真係刷到5V出黎
連續100隻傻鴨都係得4v

明白，我都刷緊隻吉利蛋

隻蛋，呆呆獸同尼多王驚乜技多啲

Btw thx

就咁save, 但唔重開game呢?

巴打傳鬼斯通嘛

分咁多次好咩

蠢左

大呆獸俾人特攻掂到就死
神蛋俾人物攻掂到就死
所以依兩隻聯防係極驚雙刀手=比卡超

尼多王就冇乜野啦 本身就脆皮 上唔到幾多次場
小心唔好俾佢震到你主力就得 地系一死就會好打好多

無知一問
齊圖鑑唔係遇到隻精靈已經叫齊圖
一定要捉到過？

thank you

擁有過

發揮互助精神

永久+1判定

佢地明唔明個運作呢

騎烈焰馬幾型

你解釋

係
我刷左好多5v

今代吉利蛋有冇投擲地球？

Lm

呢集雙刀手除左比卡超仲有咩好用？
唔想玩partner比卡超

咸左
點解換寵冇得鎖性格

partner伊貝?

我三百幾隻小火龍刷到5V

巴打5v 吉利蛋互換ok?

執完再打

巴打們可唔可以幫下我

-特攻+速technician圖圖犬點玩好

想問下係pkm go過寵洗唔洗都課金？

no

我想刷色違恥鬼 但又要交換先進到 點做好

有7日免費可以同人通訊

兩者冇關係
刷完咪交換進

你係指比錢月費果個？我有買啊 但如果我捉到勁既鬼斯通 但同人交換左會唔會換左隻廢既 同埋毒撚一個人玩點交換

我同你換啦 我有兩隻
點睇

問下先姐我 我岩岩先開始玩 但細個玩果時冇拎進過恥鬼想要 btw 多謝巴地

我都搵唔到人換

夢夢好唔好用 我抽左隻3V+ 其中一項接近滿 其餘2項都中上

想問下邊隻伊貝用得過（火/水/電）
同埋呀柏怪可以點用 好鐘意佢好型仔

partner 伊貝

見d比賽都係用神獸組隊（土地雲個d)
其實有無比賽係唔用神獸？
個人唔睇鐘意用神獸

竟然
仲諗緊點課金

水攻防都算ok 雷速快但打點少 火可愛但廢

捉左70隻終於出閃
好撚靚呀

仲秒進左

首先你要分清楚神都有分級
封面神獸 + 超夢夢 走 水君 = S神
其他神獸(三鳥 三狗 三柱 etc) = A神
夢夢 雪拉比etc = 幻獸

往年嘅rule 你鐘意嘅可以擺晒6隻A神入隊
但無人會咁做

而當打神獸rule果年
就係兩隻S神 + 4隻任選

幻獸同小智蛙就永遠無可能上到場比賽

所以你想打連A神都無嘅rule
除咗民間大賽同pgl出下啲濕鳩規之外
都無咩可能有

過左幾隻靚iv過去

小心 go park寵速係隨機

過左一隻怪力
速度 係 不怎麼樣
其他全部 太完美

點解小智蛙會咁op

想問下心之鱗片有冇每日有得拎既位，而家有d 唔敢亂用

因為唔想歷史重演
頂上對決

雙子洞

急速折返 係唔係先制技黎？

咩呀 打草蜥蝪果場係決賽
打火蜥蝪果場係外傳

隻Game既單人內容大家都應該玩得七七八八，大家覺得呢隻Game會點樣影響到未來PKM遊戲系列既趨勢呢？以目前成績黎睇任天堂應該都好滿意，又可以食到PKM fans買黎玩，同時又再同手機遊戲Pokemon GO互相帶起個勢，但PKM既正傳系列又絕唔可以因爲呢次賣得好就套好多今集既系統落去得失系列老玩家，唔通往後真係會分兩個系列推出？一個hardcore傳統正傳系列，一個再直接加強同Pokemon GO連動既輕玩家系列，大家又點睇？

有冇人有刷到靚v啱性格小火龍
想用靚卡斯/六尾/both交換

lets go 加返特性天氣同齊招已經好好多
遺傳蛋技唔知佢想點搞法
努力值就小游戲(xy係咪就係咁?)咁加？
又或者食糖得黎 normal rule對戰計埋啦

抛波捉寵我又覺得冇乜野，反而會捉得多過以前玩4色(已經冇計連鎖量)，行行下見到就埋去快手掟波捉埋。逃走呢樣呢，我係隻pkm就又冇理由企定定比你捉嘅，神獸對戰完逃走咪加返比佢係個細界周圍去，要用圖鑑追蹤遇囉。另外加返trainer level(明明pkm go有)，高lv啲易捉寵啲咪大家條氣順啲囉

有冇對戰？

以前PKM正傳係逢四年休一年
佢用休果年去做LET'S GO都係會比人屌分薄左人手去整新一代
所以除非佢之後正傳做得好
否則出LET'S GO城都版都係屌

新手岩岩入坑 想問下點樣掉左右捉野
我掉極都係直線

你諗下你點掉係掉直線
就諗到點掉係掉左右

"迷你龍：中大"

又鞭

tutorial明明有教

呆你老母

努力刷緊色違護主犬，隻比卡超20lv都刷到依家5x lv

你鎖左性格未？

唔係好覺有左右

我向左掉fing, 個波向右飛，我都唔知佢sense緊邊個動作

我唔係專業無同人對戰無睇依D,
純粹拎返自己最鐘意既童年回憶，
以前細個咩都唔識玩剩係靠隻奉神屈lv爆機

隻色違護主犬我行過咁岩見到隻野閃閃下差啲miss左

你人品一定好好

160隻鐵甲犀牛啦
一隻閃都冇
連奶閪怪都唔俾隻我

鎖性格好易, 比10000蚊渣

連鎖你地係不斷捉，
定係捉夠31隻就原地香水掛機

琴日刷刷下先開始睇攻略，
我應該未玩到個到，
一有得捉護主就開始刷，
依家百幾連
依家百幾連

多多利: 其實我一直都係跳去目的地

我都有呢個問題

想問下我let’s go刷左6V過番落Pokemon go 會唔會有100IV?

過唔到

3Q

中左bug屎，8個館主同茉莉，仲有波子機鋪個6個刷王冠位前日打完今日都未有得打同刷新

原來npc交換果啲冇得鎖性格
知唔知化石換化石飛龍有冇得鎖？

化石有得鎖

你係咪改過時間

十成係

係咪無得搞啦

睇下有冇幫助

以後冇冠了

罰企幾日先啦
唔好再郁個時間了

終於出到色違小火馬

係依度都見到你

好有幫助 thanks!

咁卡比獸呢

有
其實你試下咪知

伸手方便過試

想問沙古拉係咪係華藍洞穴有得捉？

就好似識左第一個GF 之後個d都易識好多

龍系post推得快過主post

過去睇下先

好多初代撚

點拎埋另一隻化石 圖鑑差#138 Omanyte

有冇LIN

淺藍市山洞每日有機會拎化石

不是，連鎖任何一隻15連左右去冠軍山洞2層就見到

求Link

點先可以較隻噴火龍低飛

Pokemon 咁多個系最撚廢的就是龍系同惡系

我個隻係低飛
淨係係以前單車路先會高飛
我都想知點set

未爆機咪低飛

我見好多組隊教學都有A神
原全係組隊方面無方向

話時話, 低飛好鳩
撞到人或者條路窄D就會縮返入去

原來如此
未爆機真係唔知

我都唔鍾意有s神
vgc17雖然自己無好認真打 但係見有比賽都會睇下
18可以用番全部神之後就無咩興趣

一定要入menu先可以落寵，真係好麻煩

隔離post好正 全部食負評

成班老屎忽係到撚D老屎忽

咩叫一周目二周目？

爆機
爆機後

超驚嚇連鎖
好驚掂到大岩蛇同條樓梯
昨晚試過隻game好像有bug
小火龍企得大近大岩蛇而你掂到大岩蛇既話
就算隻小火龍只係剛出現
你離開左同大岩蛇個戰鬥畫面回到地圖上
佢會同大岩蛇一齊消失

點解家下咁興天真雙刀

因為我由第一個post開始就叫大家刷

搞到個個淨係識6v天真
但到底知唔知刷黎做乜

由佢地刷啦, 第一隻我覺得刷左冇壞, 一來得一隻, 二來如果遲D想入坑玩下對戰既話都有得用

但真係好用既天真超
第一隻刷左冇壞 唔係等到佢地學識知刷黎做乜個陣又後悔

其實都好
依家大家對V同性格都有認識
遲下假設出返特性努力值都易啲上手

今集比卡超多左物攻技

其實等性同道具難PICK UP好多
仲有幾百隻寵

真 叫新手點背
連特性都記唔住會俾人屌打

天真超好難刷
我+S-D算啦

對戰伊貝>>>>>>>>影帝

+s-d咪天真囉

D定def先

d唔係防咩
天真係-特防

巴打有冇興趣要
不過我進左做暴龍了

仲有HABCDS依套系統既

h血
a攻
b防
c特攻
d特防
s速度

呢個係全球通用術語嚟

真係唔識

唔駛啦
鐘意自己刷
不過都多謝曬

唔玩雙刀 係唔係5v好過6v ?

對項就得

我仲以為
HP/A/D/SA/SD/S

無買到個波係咪無機會儲齊151 夢夢既圖鑑?

美式同日式既分別…掛

例如我隻鬼斯 特攻v 攻 普通 係唔係好過 特攻 攻 都v

搵個好友肯俾隻夢夢你

邊有全球通用

係
主要都係鬼系超能力系唔想物攻v 愈低愈好

我都係

想問捉吉利蛋升lv 點先可以多d經？ 捉極都係得4-5千 見各位捉都最少一萬經

一下捉到，excellent，大size

Thank you
Btw 尋日連鬼斯連到3x隻出左6v 同 5v 無攻
但其實我想要色遺版 反正100lv食冠就得 但顏色無得變

+speed - defense係hasty喎
naive先係 +speed - special defense
利申: 玩英文版

主角伊貝D限定技係點學? 我玩到一半(4個GYM)都未用過

habcds我第一次聽

我都係第一次

香港應該A D SA SD係主流
但ABCD都有人用 最好兩派都識

不過蛇王人地明明講得咁明顯

各位巴絲, 想問幾樣野
1) 點樣鎖性格?
2) 小藍係超夢夢洞邊到, 行渾晒都見唔到佢
3) 你地連鎖係咪用晒高速球? 可以點樣避免成日都逃走
4) 鯉魚龍要特攻定普攻V?
5) 整圗鑑意思係咪一定要有埋夢夢? 我無買波版
6) 菊石獸係咪一定要用pk go 捉傳落去?
7) 幫fd問, 波版del save從頭玩過有無得拎返隻夢夢?
8) 邊到有攻略睇, 好多你地講既野我都睇唔明
9) 連線對打/傳精靈課金係幾錢一年?
10) 色遺/6V 張機率圖可否放埋入template?
感謝回覆
心急人上

咁+D-A咪要講清楚係咩黎

蛇王平時廢up得多 冇人再信佢講野

仲有兩條
11) 冰之石有乜用
12) 月之石一個人係咪拎得2粒?

8. 我諗除非你睇唔明日文又揀日文, 正常RPG應該唔會卡係劇情度

資料性ge野係度搵左先啦, 如果無或者有錯先拎出黎講

問題天天都多
1.彩虹市PC
2.我冇打到
3.高級球下話 我係 但連到頂可以轉返廢波
4.特攻以外全v
5.唔洗
6.月見山 超夢夢洞拎化石
7.冇
8.自己google
9.幾千yen好似係
10.唔得

唔係呀, 我爆左機啦
只係D 細節位想要返, 例如以前D攻略會話你知招式機器邊到執
邊到有隱藏道具etc

11.進化冰九尾冰穿山王
12.每日刷新

岩呀 我用開日式所以我會覺得你係加特防 真心

咁下次我用def同sd 應該唔會有問題

1 4gym PC占卜
2 捉完係返超夢夢個位
3 連得多送得多比大木，紅白波都綠圈
4 唔記得
5 唔使
6 超夢夢山洞有機會刷到化石換
7 唔敢試，應該無
8 google
9 唔知
10 鎖得4v，淨低要2v咪32份之1既2次方幾會，色違1/4096，閃符x2，31連再x2

唔係話唔答你
但其實有啲資料
打上youtube就有埋條片睇埋
高例如小藍係邊
鎖性格係邊

我都係隨便Google YouTube甚麼的
希望大家可以善用網絡資源

海馬要係邊度捉?

決定試小智元祖陣爆機
比卡超
seed唔進化
黑超龜唔進化
巴他蝶
大比鳥
噴火龍

應該卡到仆街

我check蛋嗰陣就會寫ABCD
例如HCDS，除咗打少幾隻字亦可以一眼睇到幾V
但性格我就好少咁寫，因為有+-根本唔會睇錯

我比卡超拍擋+老噴就ko4大，易到仆街

一隻比卡超差唔多已經打到爆機
打石關送連踢
打草關送飛行
打火關送沖浪

跟埋動畫招

無限制對戰好on9
我一隻+200三頭地鼠KO咗對面成隊

巴他蝶唔係一早放走左咩?

今代對戰系統真係劣評

當我見到npc隻lv 2x小拳石快過我隻lv 3x 加速肥叉我已經屌哂出聲

巴他蝶ko gym1
比卡超ko gym2
係gym3無野克電
gym4 火
gym5 6又係無野克
7水
8應該level壓得過

4大
比卡超
水，飛
係3大又無野克
龍都係比卡超

跟埋招係有挑戰性啲既

只計捉到既次奏
打打下天王我點換巨鉗蟹爛泥獸大隻牛*30出黎

比卡超性格諗緊跟配信用廢性格

唔好意思 想問下如果go過寵去lets go
咁go果隻係咪會冇咗？

要用小鉗蟹先
因為佢打打下先進化

咁影響你之後既體驗

有無巴打有男仔嘅膽小或固執 小火龍可以俾到我，咩iv 都無所謂

可用4v鬼斯/5v吉利蛋換

扑爆鐵甲貝

save唔係分ac計咩
仲有個美版ac未用

因為想周圍搵friend囉色違

突破盲點

係

會

仲有伊貝版
一共4個save

如果過左去都仲有係度
咁應該係叫複製喎
巴打大概明白個概念嗎？

可以挑戰埋跟實宿敵既隊

小智比卡超配信性格跟g4定g7先
g4g5配信係加攻減特防，都用得架
g7係無加減先廢啫

好懷念金銀版複製

明白 因為諗緊係咪繼承嗰個模式姐

原來車厘龜有得捉，上網睇攻略以為得劇情果隻

想問個SM問題
想捉隻夢特勾魂眼
但佢一出黎就會打死隻小碎鑽, 係咪除左秒左佢就冇方法連落去?
同埋點知CALL出黎果隻係咪夢特

大隻牛是咪14號道路鳩等就會有
有冇話點樣會大機啲撞到

唔該晒
想問埋冰六尾係同邊個換?

噴香水

玉虹市換
但唔肯定比卡超版有冇得換六尾
因為比卡超版係換穿山甲

一問完過5秒就有

如果pkm go連唔到switch既go park 可以點搞

邊個攻略咁點你

御三家係咪升到學到火放同水炮先進上去 進左有排先學到

黃版攻略

唔想下下都捉黎睇就要花D心機
整一隻圗圗犬, 刀背 孢子 特性交換 治癒波動
見到勾魂眼就優先幫隻小碎鑽回血再特性交換check

香港主流應該係HABCDS

點解我騎老噴但係飛唔到上高空既

我無用過

爆gay未？

要爆左機先上到高空

要打完一周目架 ?

以前我聽到先既都唔係呢套黎

等我仲放佢落波到諗住升快d

藍緊真心型

我用開H A B C D S

聽都冇聽過

第一次聽HABCDS係之前個D唔知咩VGC報告

好似係來自日本

個人覺得佢加返特性天氣等對戰元素係必須，但單純加返正傳元素落隻game到去出續集又突顯唔到佢同正傳之間既差別，其實應該加大呢個系列同Pokemon Go既連動，雖然我自己冇玩Pokemon Go，但都知其實世界各地既玩家數量好大，呢集既連動太過試水溫同埋單調，例如加返可以互傳精靈同埋有個統一既數值唔會傳過黎變左速度random，比一個Pokemon Go既玩家有一個平台係switch到對戰等，當然仲有好多既連動元素可以加入，咁樣先真正做到同Pokemon GO互相帶動之餘又同正傳有明顯分別，真正增加Pokemon系列既fanbase

日本唔識英文所以變ABCD算

總之日本仔就一定用HABCDS
佢地通常鍾意 ABmimikyu、HD草鋼 咁 直接講個型出黎

無錯

ABCD聽講都係英文黎
A attack
B block
C combat
D defense?

所以你覺得呢個試水作唔會發展落去？

點解特攻combat

依家先知

Ｈ・・・hit point(ＨＰ)
Ａ・・・attack(攻撃)
Ｂ・・・block(防御)
Ｃ・・・contact(特攻)
Ｄ・・・defense(特防)
Ｓ・・・speed(素早さ)

thanks

FF話係就係啦

我錯我錯

Ff係老屎忽 佢話係就係

C係cat啊

超能cat girl?

繼續9up
如果用大階的話即係滿252 細階就係未滿
例如噴火龍 +S-A hAS 可以表達為加速性格攻速252HP4 咁

我見有d report會咁寫

但係我見VGC果啲EV通常分到好細

特調又冇法了

有啲唔係252會寫哂
例如
H196A156B148D4S4

実数値 155-143-119-x-126-117

新學雙252就啱

我睇開英文真係唔識

請問FF巴同其他巴打
清除濃霧呢招151邊隻有得學
招式機器搵唔到
用黎清隱形岩

噴火龍愛好者唔用唔得

最大問題係冇戰鬥
咩都唔做隻精靈會唔會承認你實力甘心跟住你
再講普通精靈講緊唔似傳說一隻(仲要傳說依家都無啦啦變左量產型)
仲點樣用圖鑑追指定一隻
訓練員等級唔知你本身知唔知喇
8個道館徽章係會解鎖訓練員做得既野
唔夠章既話用唔到指定既秘傳技+某Lv.以上既精靈係唔會聽你命令
整多個人Lv.嫌D人個肝未爆哂 ?

唔係話啲咩
我都覺得英文易明啲嘅
但到你去日文網睇時
就要明白佢地嘅系統

都係果句
最好兩樣都識

冇得學

咁今集隱形岩咪強勢到傻?
有咩可以防?

冇得防
所以先話今代個對戰傻架

Defog已經唔存在

Go轉過去lv同v完全random?
儲圖鑑想轉啲高lv既易進化啲

冇defog 噴火龍唔頭陣上唔得wo 咁 唔mega 硬食4倍 好撚慘

唔該哂FF巴

但對家頭陣通常都係化飛..
噴火龍先發都冇乜著數

唔想放棄呢隻野
唯有頭陣上 打得幾多隻得幾多隻
係愛呀哈利

琴晚失敗咗, 今朝終於捉番了

個個唔同WO
你剩係想要閃就31隻後企定定唔郁啪香水就得
我自己就捉多D, 捉夠100隻永久加catch rate同博出對項

點解你咁多時間刷閃
仲要咁快刷到

過到去好低lv
好似同go 個lv一樣 ，go max得40lv
利申 唔肯定，但我掉左幾隻係go到2x 3xlv去到switch都係2x 3xlv好似

起手都可以挑撥放釘手ge
不過要讀中對家放釘
仲要鬥快
舉例開局化飛對化飛
釘/挑撥/岩崩都有可能

你之前連小火馬好似出咗好多閃喎

咁都好
以為去到得幾lv

0V唔岩性格有柒用咩

學到野!!! 冇諗過挑釁呢招

感覺去番gen3咁， 未有速專
雷E對化飛唔知邊個死

幾樣野決定掛刷
1，有5v對項未
2，傳夠100隻未
3，使唔使刷多隻唔同性格，要就搞埋，無謂下次由頭連過

但係點樣挑得中化飛先係難度所在
包剪揼一輸就慘

唔同 今代化飛有mega

咁又係 始終挑撥唔中俾佢放出黎就冇咩優勢
不過我諗唔係人人場場都放釘手既

請推廣adamant化飛

扶多Ｄ啊婆出馬路

內傷係咪有個rom有不思議廚房lv5
想要

真係個個人場場都放釘手架

唔會掛 總有人覺得悶唔放釘掛

依個環境冇乜理由唔落釘 只係睇下可以點落法
除非玩fun隊 如果認真打冇理由以同fun隊打前提下組隊掛

我我我

你組好隊喇？打得？

冇可能唔放
起唔到釘
而且有唔少熱門寵扣到1/4
老噴仲要1/2

廚roy唔用廚嘢邊個信

咁我今集諗打到幾多隻就幾多隻 滿足自己算
等下集出

多謝各位巴打幫手解答

咁又係呀 基本冇咩邊隻扣得少

有冇人有不思議廚房5可以加個朋友

琴晚先爆機都未捉同刷野

我有 但要夜晚

冇問題
我都未夠1500fc買

鎖咗膽小刷海星星
佢出隻色違鯉魚王比我

特攻鯉魚龍

rapid spin都冇真係on9

唯有咁玩

鐵腕嘅閃光好難岀

以前黃版鯉魚龍用衝浪+10 萬+ 冰光 + 大字燒

個野壞左呀
捉到d地鼠絕種都未有閃
個山洞d吉利蛋重多過地鼠

雷伊今集有冇生存空間
我第一隻認真練嘅就係雷伊(4代)

點解撞極都唔見有袋獸？係咪某啲位先會出？

打首發化飛賭運

真心有冇好睇既 youtuber拍pokemon對戰片 ？ 最好講廣東話

FF 直播

好唔好睇好主觀

mega 化飛

Ff 已訂左

咁巴打既標準都唔算好高姐

仲有冇多d 巴打

3神鳥同超夢夢係咪得一隻
無得刷色同v?

琴日第一次睇ff 片

想問係博士度拎果隻比卡超係咪一定6V嫁?

我第一次入下層已經遇到

打面少左,冇醒冰
冇volt switch 少左游擊
可以用黎打水盾
尾局清場之類?!

10萬+影球
另外2招可能要做干擾, 保護替身之類

ys

x2
希望今晚都開

睇下有冇巴打想打

呢個問題使唔使加落Faq 2 度

要啦
點解依家個個都識問V既

我搵左大半個鐘了

好我補返

試下用香水同連住其他嘢先？

頭post爆字數
我刪咁d gag去啦

FF 之 公開處刑

分頁啦
link放第2頁

都得

狠心放棄，刷緊鐵腕閃光

咁咪可以加多D爛gag

琴日刷左半日都唔見有,放棄左

想打 但要11點後

難d 我會嘈到屋企人

巴打加油唔好放棄
好快你就會慣

做咩出面咁多pokemon嘈交post

諗緊爆機之後洗唔洗綠色姆明好

飛花公開處刑左FF
抵讚

呢到都有

想問如果傳咗隻精靈喺精靈球plus帶出街，但唔見咗粒波，隻game入面係咪會冇咗隻嘢？

向150閃邁進

我地一日有24小時
飛花一日唔知有幾多小時呢

可以send email叫老任俾返你

你地有24個鐘玩, 我得9個鐘

人多總有白痴

我一日都唔知玩唔玩到兩個鐘

公平咩

我仲未過第5場館添啦屌

平時唔駛講, 你肯屙屎食飯搭車行路都拎出黎刷既話一定中, 今集咁易

不過飛花D品味

暫時刷左多多 小火馬 地鼠 FF老婆 藍色精靈球

未落船

利申 除左比卡超無刷野

刷3神鳥啦

FF老婆

神獸呢d搞咁耐先出我返去usum刷仲好啦，起馬一定過到gen 8
依家刷普通野都係想玩多d個遇怪系統

差唔多啦
等到大亂鬥出可以轉驚

呢樣真

過一排飛花就會話佢已經成功刷左三雀

USUM個面好似差急凍鳥

3神鳥係咪有多過一隻

join

見到個POST講龍屬惡屬廢
但根本招式同寵物本身屬性已經係兩回事
對住個屬性表睇傷害 邊個屬多弱點d=廢....
雙重屬性已經唔同哂果回事
mega 咗多咗重特性又唔同哂 仲未計道具
果個POST就咁樣討論果兩個屬性冇意思

let's go 簡單d 冇特性冇道具

我係鑽石白金斷咗pokemon let's go 先玩返 沉迷咗同朋友對戰 有d衝動想買返部3ds 黎玩usum 不過最後都係等下年新作

到時個post應該都係D熟悉既面孔

係, 不過超低機率出, 暫時網上面D圖見過火鳥雷鳥

個樓主出名膠黎
唔洗認真
烏大龜黎

成個遊戲台都係熟悉的面孔啦

同你好熟啊
死開啦

去到邊都見到01749

會唔會連超夢夢都有

前幾個post係咪有人話搞連登lets go比賽
定係已經放棄左

但入面好多人都認真 哈哈

琴日睇FF巴台 usum 對戰好引人入勝

可惜我nds已經壞Q咗 就算買新機都冇得過寵
唔知有冇噴火龍關係所以冇咩意慾入usum

等下年新版會再入坑 玩住let's go先

但係冰寵真係好廢
冰招唔駛特登擺落冰寵到

上次見過po有人貼左張綠尾既超夢夢出黎

山洞個隻本身都會出閃

儲錢買400粒高級球挑戰卡比獸先

一隻閃光仲未見過

齋睇屬性弱點龍有幾廢, 得冰龍妖三個弱點
一般屬性都有兩三個弱點架啦

屌估唔到龜仔連pokemon都要污染

二百幾連護主犬，最後出隻閃光波波比我

講廢屬我會首選冰 聯防毒瘤

鍾意用瑪狃拉
要靠revenge kill 出 / u turn / volt switch 呢d 機會

輝石冰豬超硬
不過係靠特性

真新

連鎖小火龍定 捉連鎖但一隻31隻 等色違噴火龍好

想問下各位巴打伊貝係揀咩個性比較好？因為睇第一頁就話固執，但睇國內網站就推薦膽小/天真，主要學特攻技

我呢幾代少打唔多識
厚脂
抗電冰毒
x2 水草火格
努力應該係主要升hp

#115隻袋獸係咪係岩山隧道捉？ 揾極都無

伙伴果隻

Offense
Ice pairs well with other common attacking types, most notably Ground, which deals at least neutral damage to all types resisting Ice and covers Fire and Steel while Ice covers Flying and Grass. As of Generation VII, Sheer Cold is more accurate when used by an Ice Pokémon.
呢個而家先知

屌，唔怪得講英文

係，咁啱行過捉到隻

Ｃ・・・contact(特攻)
香港早期都係睇日本野多 所以係用HABCDS
H-HP, 之後,順住ABCD(日本仔唔識英文) 同埋S-SPEED
我係咁理解

唔同玩法姐
物攻先用固執
我個陣懶得刷用左隻無加減性格
真正打都唔會用佢啦

成班老屎忽走晒去龍系post

有無人之前係睇Aucy 搵資料
剛剛睇返原來已經6年無update

gen4 gen5都係用aucy

B2W2轉左去S網

link? 見唔到ge?

abcd我點睇都順住噏出嚟，
c for contact我諗都係方便記啫

66/63 ok呀
usum嘅話

今晚又開live啊

我一直記係B for bougyo (ぼうぎょ)

用開hp a d sa sd spe/spd
abcd果種每次都要數哂物攻物防出黎先明

唔係冰寵會加命中, 而係非冰寵用會減命中

如果係捉黎儲下就後者
如果想用黎戰鬥就睇下自己有冇金冠，有就後者，冇就前者加銀冠

好似仲有堆變化技都係咁

個人認為如果冰系要buff,
除咗加返抗性之外，
減少學到冰系招式嘅水系pm都係一種方法，
冰招明明實用，但就好似公廁咁個個都識，咁仲搵鬼用抗性脆嘅冰系咩

咁到時龍系又唔廢了

唔好講醒冰
連急凍光線都一街都識

揾左成粒鐘都無

加對龍有抗性

有冇老屎忽要vu夾雜既對項霹靂彈

冰系加水坑性

咁多pokemon post我追唔晒呀

啟暴龍 要係邊度刷 ?
我係培育屋放 金水 見唔到....

我鐘意freeze dry 呢種
可以打破舊有屬性system

有無人知精靈球玩Go
唔同震動代表咩意思？

harbingerVGC
我都係睇佢學野架！

who

唔記得咩名啦 腦海中依位YouTuber好高大威猛

有無人已經封GAME等大亂鬥

想confirm下係咪鎖性格，刷色違，升夠佢100。就算捉返黎爛v都得

內傷隔離post張gif

有冇色違對比表睇下 刷緊色違小海獅 同好似差唔多色 驚Miss咗

係,每日保送1個銀冠
未計你仲可以刷金/銀冠

唔記得邊個整
但我已經長SAVE左隻我連登草稿GIF入面

記得玩過d小遊戲

係囉唔知邊個

好似係你

serebii有每隻pokemon色違既樣

我睇開呢個

其實可唔可以食多過一粒銀冠

可以

Ic thank you

不過講開又講，我又唔覺得佢做錯咩，只係件事做出嚟好笑
再點講佢點都好過唔玩又要入嚟嘈嗰啲人

真係有一堆色違左都唔覺眼

係連鎖100隻定係 total捉過100隻先會上升catch rate

連鎖

鬼斯色違唔係鴨屎綠架咩

三隻款：
1. 型咗
2. 無分別
3. 綠色

感覺似係捉完send比博士嘅數量

對我嚟講3會係綠色或者粉紅色

隻波波真係差d miss左

有無啟暴龍位置

見佢唔到黎捉

呢幾隻眼力差d都睇唔到

驟眼睇勁多都係綠色，中毒咁款

色違最靚係烈焰馬

catch rate 係total數目, 我斷左連都照有效果

色違雷霆彈=生鬚大叔

係小火馬, 烈焰馬D火如果係純火就型

之後再刷吉利蛋升lv應該會發覺易捉好多

捉 護主犬個個草叢頂 成日見到啟暴龍

我捉吉利蛋長期10連左右就斷左

係send比博士既數量，send前黃圈，send左變綠

10連斷夠10次應該會易左

瑪莉露麗

捉就得啦, 我刷左幾隻閃全部都係捉捉下就變色

Not the best but still good

訓練屋 ?

雷系花舞雞

啲色違版有啲似gameboy colour 年代啲色

我試過send完變易左

咁可能send都得啦, 但你send都要捉左先

垃撚圾

所以應該係計總捕捉量

我懷疑自己已經Miss咁

Lele報名係咪去pgl?

FF開咗個咁既POST以為有人喺度搞事

上個post真係有條山伯係到搞事

我見出面咁多letsgo post
增下慶姐

D爆機黨係咪爆晒機
義海價30蚊收一餅 不限版本

咁你同蛇王有乜分別

我有比錢任天堂賺咩

5V吉利蛋有無啲咩作為？

有,做煩膠

特攻盾

減速加特防？

又有神奇玩法？

愈黎愈多人加入刷閃行列

爆咗機，拎埋符閃，就係開始做呢啲野

到鳥取有宣傳活動
同阿邊個有d似

以為都有閃符, 但都係冇乜人刷閃

叫蛇王賣俾你

我想問下呢，如果我想要4V 以上既阿羅拉雷超，係咪要拎4V 以上既雷超拎去同NPC 換？

No la
小妹唔收男人玩過既game

都係男人

做乜學晒BBG D衰野

我用過5v換 條友比左隻2v我
所以求其比隻佢算

我想問下之前我追post見有人話用皇冠升6v會寫出嚟係寫係邊到？？

我變性嗰陣佢仲係將軍咋

有有拋波教學 左右拋都係拋中間

你用咩mode玩?

隻let's go已經比人 左

心之鱗片 可以點刷

手制 好似鬼斯咁成日左右移動 點都拋唔中

香蕉

真‧老屎弗

條單車路係咪有鬼
刷緊伊貝跑隻色違小火馬 再刷過又跑隻色違多多

我刷左半日一隻馬都冇

如果我想搵d人比賽片係有沙奈朵既
咁應該search d 咩key word

好似呢條咁都係無用神獸既

我兩隻都鎖左膽小 花瓶

真絲打冇人信
無謂解䆁了

一代已經有個體？

有

溫馨提示: 心之鱗片係單車店有

你自己DOWN返ROM落黎試下囉

BTW 你係咪新呼吸？

少咁隻

一隻色違都冇

我一直以為金銀有生蛋先有

下一隻就係

得你會叫我舊名

我刷左400隻都冇
而家半放棄 唔再捉 逃跑算

新呼吸呢個名咁熟既

其實我地mhx已經一齊玩過

一隻對項5v值唔值一隻閃？

其實差唔多

唔記得了, 有冇全名

全名咪就係新呼吸

全名就係呢三個字

原來你地以前就一齊過

5v對項低攻Abra
想換下對項5v寵
有冇人有興趣交換

有時間就對戰USUM啦

5V吉利蛋/鯉魚王/鬼斯 可以?

有隻對項5v地鼠
巴打有冇性趣？

鬼斯咩性格？
Timid?
5v缺攻嗎？

冇印象sor
MHX都好耐了, 雖然我係4G末段開始上高登

痴撚線... 成個下就 都撞唔到一隻啟暴...

你愛？送比你呀

有無巴打可以幫手交換進化同埋借隻飛天螳螂黎開圖鑑?

鬼斯4V 差HP同防禦,膽小性格

想刷... 係24-25 路 兜左好耐都無

召喚內傷 花名

No了
5V對項換同等的

做咩 風丸比人拉埋

5V對項係指依種

唔係 睇錯野
奇趣見到有十一人第4彈$298
以為係證
原來係卡紙

god

球種

一大堆啱性格 5v鯉魚王有無人換

有咩球種你揀

如果今日內中到閃既 送隻6v比大家

有冇人得閒幫手開圖鑑
想要鉗刀甲蟲 毒氣丸 毒氣雙子 袋龍

袋龍咩黎

kangas

原來香港叫袋獸?

龍你老母
最唔撚明就係你呢隻，明明官方都跟港譯，你係要用返舊嘅台譯

你見我講前三隻都知我有心講港譯啦 由細玩得太多翻版帶潛移默化記錯袋龍係港譯姐

衰收尾

百變怪大師要點做？

依樣我明
因為我都搞唔清 所以我永遠都係用英文算

屌唔知係咪中bug
連續捉到第三十隻諗住去鎖性格
點知再捉番竟然斷combo
dklm

一開頭捉完個波係咁彈下彈下好得意

正常唔會咁斷 利申試過 31先去鎖都無事

升上4000cp俾佢望

我懷疑我個閃符壞壞地

原來多多利學唔到鑽地

點解我一見到條片個封面就已經諗到白色惡魔

我果個都壞左 係咪拎左就得 唔洗戴係身

無神獸咪得14例

唔係本身有三鳥咩
定係三鳥唔屬卡洛斯圖鑑

得雷鳥

李岩

想問下速專個d咩黎
睇人地d攻略唔明個原理

正傳先有嘅道具

usum野 你冇玩唔會明架

呢樣我明白

諗住捉隻迷你龍好開心點知IV爛到

裝左
速度快啲
但限死用同一招

袋獸同沙古拉係邊到捉？

成班老屎忽
答下人速度x1.5鎖招唔得既

捉左二百隻海星星都無閃光
得1隻5v1隻6v

咁背心呢？
眼鏡呢？
無花果呢？

終於

送隻6v固執鯉魚回饋大家

跟機

有無巴打教 遇啟暴龍 要有咩條件....
真係無...

連鎖緊 + 爆機飛得高啲

爆機 食藥水

隻鬼斯 捉左66次都見唔到色違 應唔應該放棄

我一隻都見唔到..
係24- 25道路

特防x1.5鎖攻招
特攻x1.5鎖招
Who is 無花果

黃金蟲水 ?

我想問下呢套係咪唔洗理CP? 岩性格用王冠就得?
好似PVP唔計CP(覺醒值)

先66次 見不見到上面啲人二百幾次

百變怪係咪會偽裝其他小精靈？我係Pokmon Mansion搵唔到

400次都未出 嘈乜

咁命玉呢？

繼續努力 白色耿鬼好靚

傷害x1.3 大力鱷專武

夏伯個超夢夢研究所最頂樓
超夢夢山洞二樓

尼多王專武

想問下比卡超升lv學唔學到鐵尾？阿羅拉穿山鼠又裝唔裝到鐵尾？
有啲想買招式

不用理會
只管個體值和性格即可

屌 垃圾攻略fake鳩人

無人叫你睇寶可夢

貼圖唔洗屌
寶你老母夢
拉你老母達
鴨你老母獸
臭你老母泥

我都唔想 出邊啲攻略唔係殘體 就係濕鳩台灣譯名 巴打有冇香港嘅攻略？啲小精靈位置好難搵

新手求6v百變怪

送一大堆4v 鯉魚王
想要 就來拿吧

波波 地鼠 伊貝

雪拉比咁好用嘅網唔睇要堅持睇殘體寶可夢幫你唔到

睇返你自己game入面個圖鑑咪得
機率呢啲野，你開金香水算啦

送到9點

有啲話位置不明

Thx巴打

冇connect粒波一段時間，粒波係咪會自動熄機唔使人手熄？

呢堆野係老任D仆街譯名

百變怪係超夢洞咪好多

覺唔覺151後越出越核突，變晒數碼暴龍

我想問有冇得進仙伊貝？

巴打
今次冇得生蛋呀
有6v冇用

睇頭post

仙伊貝又係咩黎 旺旺仙貝？

咩洞黎？DLC?

打多個夢字會死？

希望有人理我
送一大堆固執(+攻-特攻) 鯉魚王
想要就入黎啦 一次一隻

波波 地鼠 伊貝
送到9點

連Gen1都陷落

我屋企有養磁石 但諗唔明點解齒輪都叫做寵物 仲玩個班係咪審美觀有問題

地鼠是5v缺特攻嗎？
可用Abra同你交換

雪糕怪

下面果個係咒語黎

噢 無野了

仙伊貝有乜問題

唔明香港名咁我講返官方名
仙子伊布囉

仙伊貝喎 冇問題？

睇黎送都無人要
送一大堆固執(+攻-特攻) 鯉魚王
想要就入黎啦 一次一隻

波波 地鼠 伊貝
搭半都無人要就算

大家唔係叫開仙貝咩

香港無呢個譯名喎

我叫開妖精伊貝

其實係冇問題嘅

fairy解仙或妖都得

Sylveon

叫開仙貝

仙子精靈

慘 我有了 幫推

好慘
為4V鯉魚王連線又無動力

估唔到無人想要

換？

用6v同你換ok?

換就波波波波波波球

巴打叫CG?

求Machop / Slowpoke 對項5v

籌碼：對項5v Abra

屌 垃圾game
刷左接近四百佢終於出閃
但閃三頭地鼠
變左垃圾能力值
又開少個圖鑑

求Machop(adamant)
/ Slowpoke(bold)
/Bulbasaur(Timid or modest)
對項5v

籌碼：對項5v Abra

完全刷唔到鐵腕閃光...

見到咁有啲誇張，隻比卡超70幾lv升左3lv。。。隻Game冇咩平衡可言。。。

以前吉利蛋道館打三隻就50lv仲冇平衡呀

但過左20幾年仲係咁。。。

吉利蛋過20幾年都係咁多經

我都係想耐玩啲姐，我隻比卡超80幾lv用四招新技單秒四大天王，咁樣真係好咩？

其實可以研究下網上對戰

真司：唔係6V 都要放生

打電腦冇乜變化
早d比你升爆100lv
變相焗你上網對戰 組隊研究戰術
長遠黎講係好事

打精靈大師

但今代上網對戰..我真係玩到好灰

好想佢快啲出gen8

我要我要我要

無啦啦刷多咗隻色遺大口蝠（溫和）

有無其他巴打有多色遺換

係咪有人派鯉魚王

想問下 機+Game+波 果個pack正常幾錢？ 見到有間賣3400

老手應該會覺得無趣
但至少引左堆人入坑諗組隊諗戰術
以往剩係爆機儲埋圖鑑就棄驚
不過今次會花下時間砌隊砌招

現充星期五

岩釘+盾磨=贏

高過三千都戇鳩
二千八至二千九就有

打幾場單打都有mega鯉魚龍

屌 banana

有冇 格鬥系 嘅5v對項寵同我換
頂唔順惡系了

如果喺5分鐘內打唔贏超夢，俾佢走甩左
喺唔load save嘅情況下有冇得打多次？

真毒真新手係到

點倍咁多 成60

真新手唔識你 邊個黎？

今日第二次見到佢，捉咗佢算

打多個夢係咪真係咁撚難

新手留名

想問下Abra有冇shiny? 同埋邊度捉會比較多？ 唔該哂

Route 6

求幫手通訊進化with thanks

今晚得閒呀
有冇台睇下

雙人模式捉精靈

如果喺5分鐘內打唔贏超夢夢，俾佢走甩左
喺唔load save嘅情況下有冇得打多次？

懶唔想講野
有冇人打 直接黎

8號道路中間堆草最多 仲可以一眼睇哂
但今日捉左兩隻6v都未見到閃

3號路仲未見到小火龍 想問邊到刷多？

廢up打唔打

一齊掉波

係，同步掉兩個波出去

Usum 66？係既就915,930
沖涼先

而let go 未爆。。。破緊第5關。。。

頑皮比卡超。。開唔開局好

usum 66ok呀
lets go我都係打完草gym有排搞

我自己都無聊 上網打下free先

大家記得報IC賽

今集有maga進化？

一係就唔岀，一係就刷幾隻就岀...

巴打有冇對項5v

過兩日再買

得一隻

大家記得刷到閃光之後要熄機，之後重開

問一問 迷你龍係水定係草度??
同埋如果我唔連鎖直接噴香水 好似袋獸呢D RARE會唔會出?

即開機先

ok 915？

水會

唔該

連左再噴好啲

好 執定隊先

捉迷你龍 出左1金魚1綠母

想問Online mode淨係可以同fd對戰定點？

有冇人連唔到線

啟暴龍咩性格最好 而加去刷

想問三聖鳥想刷閃既話
係地圖上見到唔係閃已經可以去番上一層再落去
定係要入去打先知係咪閃

點解？

感覺之後再刷閃會易啲

想要毒氣丸同喵喵怪開圖 有無巴打幫到手

可以比5V 鯉魚王 / 小火馬 / 小呆獸 / 鬼斯 你

應該打先知

得喵喵怪
想要小呆

火星巴我ok la
而加入plaza
呢隊應該未同你打過！
Alan.Kit

而家on

OK

連我啦

種子 小哥達 伊貝

OK

仲想問下有冇咩快捷鍵可以收返隻飛天寵落地？ 唔該哂

想問邊度有野生伊貝捉 ？

想問下想約戰可以邊度約

單車路

HERE

唔該巴打

小弟新手
點約好 post 個code上黎？

Thanks

感覺

波波。波波。伊貝

我仲刷緊野

唔似sm 有隨機連線 悶好多

巴打打？
單打

波波波波伊貝

lm跟機打

入場 開緊

cg巴打啲名好地道

發現揀比卡比卡比卡 會有隨機人入黎打你

柒了

可惜隻爛泥獸冇得改名

真係易出好多

差隻毒氣丸 有無巴打有

認真？

頭先chok到隻閃光六尾出黎
跟佢個方法熄機再開
一入到去唔止六尾出閃, 隔黎波波球都閃埋
似係bug

......

有無人打？

等隻閃出黎先 你係捉完save左熄機？

當我將所有希望放落富迪度
就已經輸了
豬豬

有
波波波波波波球

coming

巴打冇記錯催眠命中好似係55...？

好彩博到地裂 唔係就俾你隻富迪清場

仲有無人打?
3隻比卡超

who is Anthony...?

雙打

已有

有冇巴打幫幫手換隻069 同 127比我

60 草笛先係55

打人地奇異花
佢用猛毒種子防守應該點打好

搵噴火都秒唔到
佢放完毒就換人

噴火龍

想問精靈球點知佢充完電未?

Gg 個聯防虧虧地

強攻

巴打就係你
眠粉催眠必中架咩

我半隊中曬猛毒，佢隻野都未死

仲要下下3 round

求救 差依兩隻

唔該哂

轉隊求試
裂空座 地鼠 裂空座

我知道有巴打比我更多exp，好似8萬幾

ok

我有
你有無141同 043
BTW幫手過多2隻怪進化

我入咗

跟隊

我捉緊隻俾你 等等

比卡超 波波 波波

周街D人都用超夢夢 打毛

仆街鳥

有無巴打可以幫手換106 開圖

巴打我冇
打？

日文名 ？

我拎左鎖鑰
但番番一樓 對門冇開 係咪中左bug

NONO
KANABB 大佬岩先未買ONLINE LOL
家陣得 黎多次?

有無巴打幫手進化隻富迪??

點歌台

any battle?
波波
波波
波波球

仲有其他層數可以搭lift
再搵下

在線等

唔該巴打 搵到你 感激

求鉗刀甲蟲 毒氣丸 毒氣雙子 袋獸開圖鑑

波
波
波波球

THANKS BRO

加物攻背背龍有無用 鎖左固執等鯉魚果陣見到閃光捉左

巴打唔該晒

得返轉對零度你玩

見你用唔知德定法度
有料到

英文 人在悉尼

仲有冇對戰
冇就收檔了
波波
波波
波波球

又一個澳洲巴打

刷左3個鐘都未開始。。

謝戰

奇異花用來對戰刷咩性格好

以為啓暴食到一下岩崩

4倍尅
我仲要進咗mega

睇你想用黎做乜
做下干擾盾咪+d-a

兩倍之嘛

係wor記錯咗

同埋唔應該mega隻大呆 原來大呆咁撚低攻foul play都打唔少

Gg

有冇人拎來做盾？

巴打我有袋獸 可以幫手

今集邊幾隻有maga進化？

比卡超推薦咩技？？

小銻想問
31連後提高出色遺同閃既機率係只限捉左31連果隻
還是所有精靈出色遺既機率都提高左?

請教一下超夢應該配邊四招比較好

TV MODE冇得雙JC玩好唔就手
一隻手做咩行路同確認2樣野

一開始隻比卡超咩性格好

仲有冇人打 裂空座 地鼠 裂空座

serious

化石寵同alola寵要刷個體係咪淨係可以不停換或者升100lv食冠

請教一下超夢夢應該配邊四招比較好呀

yes

刷性格再食冠啦
刷埋個體值唔知你刷到幾時
又或者係go生蛋出再過落switch

所有

有冇人有袋獸同沙古拉

笑撚到仆街
今代對戰平衡冇左d屈機怪

打親耿鬼都好辛苦

一陣再試下

有無巴打得閒連機幫手進野同求一隻喇叭芽

解都冇得解，平衡左

粒波做搖控果陣 可唔可以mute左佢

進化得呀 想問巴打有冇袋獸 沙古拉同鉗刀甲蟲？

負評無點歌

HD背心泥馬
HS飛機
企到好耐

乜唔係點歌曲黎咩

我自帶follow me

依段片肯定會俾youtube block
我自己del左佢先

無野了 睇番英文官方說明話唔得

有鉗刀甲蟲

發現同我一隊嘅人都自帶follow me

同袋獸

有無巴打整個好似以前cs1.6咁
網上即時有人想搵人打就post 密碼出黎

證明毒撚無人理 連掂都唔想掂我

你就抵死啦
神獸呀啦 聖劍士呀啦 估自己聖矢咩

我係咪搞錯d咩 背心係咩意思

小畑巴粒星諗好就話我聽

點做到31連 我係咁比隻野鬼甩，好痛苦

好彩有save低段片
應該唔會再嬴到

岩牙

HB 背心先啱

洗唔洗寫個出黎比大家用?

原來玩4p唔入得準神

唔知點解佢打不死 連件聖衣都打鬼凹晒~

我有睇
bb隊細細隻

純粹佢隻野剋晒我同飛花
我地無理由唔打佢

冇人話唔得 係FFTV我做莊 下次入幻神

會比人圍

點撚樣呀，打漏又負，打返岩又負
成班小圈子到死

你試下打皇家
實有人用惡夢神

其實咁岩only
隻風鈴鈴諗左好耐點玩終於玩到下

我冇挑到係我錯 諗住燒都扣到ok多冇計到你粒飯

邊個咁仆街呀

不過我同一隻最後個招位用既係魔閃

我最後一招係tr
姐係我last一隻冇路卡咁快都冇問題

認真答你 你隻超夢夢用黎做乜
單打?雙打?純通關?

早知係你叉緊個陣火雀又滿血掉惡龍出黎
真係有魔閃以風鈴鈴既特攻都打唔死惡龍
染晒

不過路卡好難打

又關小圈子事

進X？進Y?定唔進？

乜都冇講

FF巴你隻雷鳥係點配技？玩+速-攻得唔得

咁執著負評做乜
我試過比人追擊左7個POST都有負評都係咁
你係咁覺得小圈子咪出去開POST

走甩*
有無技巧

10萬 劇毒 鳥棲 蜻返
加速得架 但唔知頂唔頂到岩崩呢 冇計過

我一個post俾人負過500個評咪又係咁生存

個呀字真係好有禮貌

所以咪話公式配招係

Rest + Toxic + Protect

真係得鬥快走 不要留戀

食左我第一下assist power發覺唔對路即換惡龍既隻火雀起碼唔洗死
但火雀比我破左先制其實威脅已經細好多

你果D係明扼負評

兩個波唔得就走唔好貪 （拋唔中/彈開都計）

出哂D廢性格比我就係唔出がんばりや

隻驚終於到手。等死人Amazon等到我心淡

所有野逃走之前都有一下動作
見到果下動作自己就好走先過佢

姐係掉2下就走？

連出2次，啱啱

你唔答我 小圈子
我唔識答 小圈子
無禮貌串串貢仲屌鳩人小圈子
依家D人好惡

巴打而家得閒嗎

揀平價咪用中通

棄驚了，巴打加油

ok啊

一早應該棄
玩緊八方等大亂鬥

比卡 小火 地鼠

說好的八方直播呢

佢出中文版我就直播

求助功擊殺超能貓

searching

997

係咪刷緊特別篇性格

助攻

1001